肺炎好恐怖 中左唔死一身孱 好快無抗體又有後遺症

節錄:
港大醫學院內科學系臨牀教授、瑪麗醫院內科榮譽顧問醫生孔繁毅表示，。。。。。。孔說這情况因人而異，「有些人的抗體水平3個月間都無下降過，有些人卻跌得快，視乎年紀、健康狀况和有否服藥，年輕人的抗體一般維持得更久」。

瑪麗醫院400多個覆診病人中，約30人有後遺症，部分人味覺和嗅覺未完全恢復，5人肺有纖維化，主要是曾接受深切治療的嚴重肺炎病人，當中2人已於3個月後完全康復；另有病人剛出院時行樓梯只能行半層樓，幾個月後進步至可行2層樓。他估計，七八成有肺部後遺症者肺功能於一年後完全康復。

400人得30個有後遺症
有病人出院行唔到樓梯 即係得1條友係咁

哇 真係好得人驚呀

覺得中廢炎會死嘅人
我唔想反駁你了
請你唔好出街

覺得廢炎中左會有後遺症嘅
上面有醫生講嘅數據
400人得30人有 (個人覺得係廢老先有)
行唔到樓梯得一個 傳媒就中意拎黎講
好似 Trump 話: He won .....

一隻病中左可以無病徵
又可以無啦啦好返
你話有後遺症? 數據講 好小機會
發燒都會燒壞腦
可能就係燒壞左班恐懼症精神病人嘅腦

搞清自己驚咩未

希望你唔會害死左屋企老人

香港醫療係咁，你以為醫好咗咩，
少年你太年輕，
你睇沙士個批，成世慘過當年死咗

咁撚驚就返入老母個閪

得喇得喇
你出街咪戴口罩

袋定兩千蚊,口罩都唔洗戴

就算係400個入面得30
都有7.5%有後遺症
你不如搵下有邊D其他傳染病有咁高機率有後遺症先啦
而且香港死亡率係全球特別低
自己上網睇下外國宜家仲爆緊爆成點先出黎講啦

每日全球仲新增六十幾萬宗
每日死接近一萬個
仲要KEEP住升緊

偉大既侵中過
未又係Just a flu

D足球員中完好似仲勁左

仆街啦，中咗連1cm都跳唔到呀

又話跳唔到2CM?

P(有後遺症｜覆診)= P(有後遺症)

遞高隻腳都唔止2cm啦 戇鳩

唔恐怖不過都唔會想中

咁咪遞高隻腳都做唔到囉
戇鳩

多謝世界毒瘤大國輸出肺炎

後遺症有無就未知
人生既損失就浮晒面

大把人無啦啦驗完話中左並且好返有抗體
損失左d 乜

就你d 東亞病夫精神病人就損失啦
自己戴罩又要逼人戴

咪話呢隻係政治病毒
全世界損失左一年囉

其實我身處重災區, 分分鐘中左, 好返有埋抗體都唔知~

沙士都好多壯年人死

呢隻一個都無

除左第一個上武漢自殺果個

人地食咗兩隻特效藥再加成個醫療團隊, 咪撚再攞侵嚟講啦傻鳩